連登個熱門咩事，聽日咁大件事都冇人講?

聽日對家出哂文宣，我地依家連場杖打唔打都未知，你班仆街係到討論埋d閪野?

[冷氣軍師MODE]講番正題，我覺得聽日唔打著數。
原因有四:
第一，元朗易入難出，班鄉黑比我們熟路，但班柒頭威脅唔大，佢地只係爛頭卒(大部分都係阿叔)，主要係驚班警甴黃雀在後。
第二，班狗基本上做咩都冇人管到，仲要元朗鄉黑合作，我相信受傷機會大增，手足損失機率上升。
第三，狗車一早已經進入哂去準備，前日又影到裝甲車入元朗，聽日就算冇鄉黑都一定黎料。
第四，狗鐵唔封都真係好撚奇怪。

「咁你講撚哂啦，以後係咪唔洗出黎抗爭?」
錯，班狗聽日又想製造「無警時份」，出班鄉黑任玩，之後再出黎捉人。咁我地就借力打力，聽日我地製造「冇人時份」。我地再用文宣大煲「香港警察再次唔保護平民」。到時班狗拉班白衣人又死，唔拉就我地任講。輿論一直都係我們強而有力嘅武器，班狗無論做咩事都唔會拎到我們係輿論方面嘅主導權。當我地硬踫冇優勢就以柔制剛，當我地有把握就勇往直前，呢個唔係就係我地講到依家嘅Be water咩?

「咁我地聽日就係屋企掛機?乜都唔洗做?」
又錯啦，我地聽日唔好入元朗，但唔代表我地唔可以出街玩wo，唱下K( eg.商場唱榮光又得)，掃下街出黎鳩嗚下又得，夜晚睇情況睇下點記念7．21又得。大家發揮創意啦

以上係我個人嘅廢話講到呢到，大家係下面討論一下，負評又好，話我on9又好，屌我又好，我地一齊討論聽日點做。
利申 本人愛國愛黨，真．究極擁護一國兩制

全部人同我入黎

全部人同我入黎就快推唔到啦

推

幫手推啊，集思廣益啊

推唔到啦

推吖！聽日好撚古怪

有冇250IQ嘅出黎討論下點做啊

人呢 我地人啊 人啊

轉地方 唔一定元朗

策略性轉場

土瓜灣有女仔被狗捉咗冇人跟進，我要區議員！

plz help push

土瓜灣有女仔被狗捉咗冇人跟進，我要區議員！

其實好少人文宣了 你睇下d post 似乜撚咩 玩食訓上哂熱門

轉地方x2
入元朗都係想mention返721
係其他地方一樣做到,冇必要配合對家

Be water

我都係咁諗，721我地一定唔會忘記，但同時我地都唔需要打冇準備吧杖，見到連登咁撚樣真係有D灰

十九幾廿個post講聽日元朗，點樣冇人講？

轉邊到、手足點玩我都唔割，我地係自由嘅。對家想我地同佢做戲我地就唔撚做，吹閪漲呀

入入元朗根本就係送死 有班黑警鄉黑喺度點玩都玩唔到

起碼2個post 600幾回覆
咁都叫無人講?
情緒勒索好好玩?

大撚把人講

200萬人我諗7月先有可能

個acc咁新咁哂法

咁邊個係大po?比條link我，我pin出黎，我地轉場討論

情緒勒索慣撚晒手勢，講撚咗幾撚多次唔撚好用負面標題？
除咗消耗睇post嘅人耐性之外仲有乜撚嘢作用？
屌你老母臭閪

自己爬啦屌你老母冇人講

咁事實係咪小人討論先?你睇番我上面我都係一句起兩句止，我成篇文淨係見到我屌人?

你屌我上面嘅建議仲好啦，係到屌我屌人對件事有幫助咩?

風向post

一句勒索唔撚係勒索？就唔撚屌得？六月以外講撚咗唔知幾撚柒多次嘅嘢你都仲要犯，唔撚係博屌？咁樣做一個理由要人接納縱容標題黨？
屌你老母小學畢業未啊傻仔，出去搵po推啦屌你老母臭閪冇人講，傻閪冷氣撚

邊到冇人講

大膽假設，聽日會搞場大龍鳳幫黑警挽回聲譽

老實講聽日預咗打同被人搜身

一句細力屌，提醒下都唔撚得。你估個個同你一撚樣咁撚玻璃心呀

btw多謝推po 引多D人入黎討論

做標題黨又有乜撚柒幫助啊傻仔，你唔做標題黨我使撚屌你啊懵閪，而家就係同你講，有suggestion唔係放任標題黨嘅理由啊屌你老母

咁都標題黨

垃圾風向post

聽日7pm銅鑼灣啊

轉場傾，我呢個po由佢沉

一次就原諒，兩次就屌，三次你就博屌，六月以嚟幾撚多次啊屌你老母，知唔知咩叫防微杜漸啊戇鳩仔，而家就係要大大力屌柒你做標題黨啊屌你老母

Push

事實樓主真係抵屌

話你on9驚你嬲，小朋友係咪未撚番過工，咁撚樣都叫情緒勒索?屌一句都驚屌我走人?你到依家都未屌走我啦，你再睇下樓上用詞先，你咁撚易碎啊，仲脆過支那迪

push

推！
聽日狗一定做大龍鳳洗底

同意
Be water法測聽日應該去第二度

依家連登”冇人講”係禁語黎
但鬥黃批鬥同路人屌手足老母就冇所謂

推下

唔好送頭硬碰

be water !

集會=送頭
以後咩都唔好搞

真

唔好討論條傻尻憤青 聽日先係重點

標題黨

唔該唔好用Xxx冇人講呢啲咁嘅Topic
冇人講 你都可以講 更何況其實有人講
唔算屌你 希望其他人都唔好屌呢啲Topic屌得咁大力

廢撚時晒時間同你呢啲傻閪冷氣撚駁咁撚多

成日攞「ＸＸ都冇人講」嚟開post嗰啲撚樣我而家一次過屌晒你哋老母

自己睇post啦屌你老母傻閪盲毛冇人提，笑撚柒死人

推！

好 下次會改善

知名人士出沒注意

推呀 佢比咁大個漥我地踩
紀念唔一定要去翻出事地點
記得之前連登都講過上次尚十明知重狗都入去
結果損失好多手足大家要三思聽日點過

其實而家先吹風叫停/轉場對成件事係無幫助
睇到呢個po個啲人就真係會因為俾人帶風向而唔去
睇唔到呢個po嘅就走咗入元朗 結果個邊越少人就越危險

人地講冇人講就唔放負
你屌人老母傻閪盲毛笑撚柒死人就好正面

半夜先講最多都係圍爐，不如你聽日晏晝再出過

Tui

721

樓豬做標題黨屌人「冇人講」仲要係屈嘅就唔係放負
我屌放負嘅標題黨我就係放負
屌你老母你智商有冇80？

內容滿分 但標題可以寫好啲

全民手機記者？

我同意，但我見到上面我pin左出黎個個大po入面都講緊唔入元朗著數。可以再睇睇其他手足點諗先。我比較想睇下有冇堅持入元朗嘅建議，想聽多D人唔同嘅講法

社區爆發啦
留係屋企打網戰好過啦

其他狗鐵站都有活動

咁去其他站可能會好d
元朗去最好都係Yoho個邊算

唔係驚怕鄉黑,要打一定打得贏佢地
係唔知班狗set咩局,到時送咗頭仲俾佢地洗到白
鄧小強好撚陰濕

係個局！

有朋友住元朗狗屋附近可以有乜mission

Pish, good idea

念力抗爭

封左條友了

多左好多5毛
仲要回得勁快

重點係元國無咩車路走

你唔撚鐘意咪好聲好氣叫人下次唔好
上面有人態度好d樓豬都話會改善
你以為成個連登都睇過你上面個po知道”冇人講”=佛地魔?

人地肯開po投入抗爭都要俾你班友屌
你自己問心有撚冇推過正常標題嘅行動po阿
如果你班人用屌手足嘅力去推返有用po
標題黨自然冇生存空間冇必要啦

咁撚樣嘅心態你智商200都冇撚用啦

就算有其他建議 都無可能做得切文宣 你覺得唔應該入元朗嘅唔應該係活動前一晚講

轉元朗、太子以外既個黨鐵站（最緊要有大商場）

標題黨拉

我屌你老母臭閪啦！你自己答自己六月以嚟屌標題黨屌到而家屌撚咗幾多個月啊！點解仲要做標題黨啊屌你老母！我屌標題黨就要好聲好氣，點解唔撚係佢開個標題好聲好氣啊屌你老母倒果為因死傻仔

點睇 黨鐵引人入去然後再封站再嚟大圍捕/鄉黑任打人

唔好比人帶風向傻豬豬

其他商場

對家今次變招，我下次可以做得更好，加上變完招之後我地準備時間唔夠我睇唔透班狗下一步，呢D要等其他手足幫手

推呀 唔閂站好奇怪！

所以先要討論，我就係想多D人傾下聽日點，一個人諗嘅野太窄

次次都係咁 其實都真係幾嬲
和平遊行嘅時候就話今日和理非場合勇武唔可以開波
到其他活動就個個話好危險好重防唔好去
明明大家都知勇武抗爭係唯一出路 但大家又要叫停
聽日元朗應該點都會有事發生 真係驚危險嘅咪當去元朗行街囉 好過而家先黎話唔去 由得去咗個班人變曬condom

有d傻閪會信
"淺黃" 唔知邊撚度淺
邊度黃

底就洗唔撚到架啦 班柒頭自殺都冇撚用

轉場 唔好元朗 其他地方仲好玩

入嚟

轉場唔等於停,去第度都可以勇武
冇理由明知係局仲入去配合演出先叫勇

不過手足自己決定啦

太夜開po了
幫推

轉場好啲
如果咁多佈局
有無手足6點鐘隨機公佈地點咁？

我明你講咩 只不過係我覺得活動前一晚先叫轉場呢個可行性好低

今日

我都同意你講嘅野 我都唔想害到手足

但同時我又唔想手足傷亡好矛盾

其實有一個集中討論Post 即日轉場都仲得 不過問題係轉場都唔知轉邊好

每次上堂都欠交功課 老師就每次都提醒你要改
好啦大半年喇都仲係唔聽繼續欠交功課
然後怪個老師點解記大過唔好聲好氣

認同 幫推
黨鐵唔封太鬼

香城online ig page 手足們小心

支那都比晒錢請班牛屎佬做野
咪唔好理佢哋
佢哋一定會打錯人
元朗樓價又準備跌 冇人開鋪 變死城
咪睇下班牛屎佬玩囉
呢個時候仲做呢d都幾傻鳩

由佢哋鬼打鬼？

一個唔好彩爆埋支那肺炎

冇人講就檢討下點解冇人討論啦
用埋啲柒下柒下嘅標題昆人入嚟
逼人同你討論
唔討論就五毛 分化撚
開個濕鳩標題出嚟 預左俾人屌
屌你兩句仲得瑟得你

以後721都唔好入元朗
以後示威都唔好留喺香港

【全部人入嚟！】香城online 城仔 對於321元朗活動有野講

我點逼你討論 共產黨都逼唔到你討論啦 咁睇得起我

Set晒局都入？送頭呀

認同十八區開花都唔好死守元朗 太唔熟路 想多啲人睇到

你開個Clickbait嘅標題出嚟
屌人唔同你討論 冇人講
點解冇人講呀？自己唔諗下？
仲有時事台咁撚多Po
係度話冇人同你討論

呢個真心推
前半年黨鐵每逢21號就封站
今次唔封 感覺一定有陰謀

垃圾標題，正常起個標題唔撚識嘅
仲有六七點已經係咁有人講又唔撚柒爬文
入嚟純粹屌呢個完全冇睇你講乜

你到底知唔知個逼字點解

情緒勒索完未啊屌你老母
本身個人已經好撚灰㗎啦睇到你呢啲標題就真係想自殺

推 元朗難走 輸地方！

無人講＋同我入嚟=唔使睇

冇人講 你講唔得？ 係要屌咗人先？

屌完你之後都要讚下你個主題重要好但你個標題好撚渣

帶頭講到咁大件事吹哂雞
就係叫人唱K掃街
之前仲係咁香港人報仇
原來又係帶頭同黑警鬥望鬥企

推 勇武歸位

點睇樓主都係嗰啲attention seeker多過做實事

一早有人開post討論佢就當睇唔到

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

P

聽日見

推正經Po，革命尚未成功

唔封真係好可疑

人地開咗post你又唔睇 自己開個懶串咁又話無人講

其實受傷被捕唔驚
係驚武肺

p

無人講系列真係見到都把鬼火
係啦 你最撚叻啦
屌你老母想人幫手都咁撚臭串 食撚屎啦

行動Po推唔郁

情緒勒索收皮啦

做咩要主動衝出黎叫人拉自己，留個有用之軀做更多野啦。預咗俾人話分化。

Pishhhhhhh

推呀

Push!!!

去銅鑼灣

推 同意樓主
利申：元朗人

可唔可以唔好再用呢類標題

巴打呢啲有益po

pish

樓主五毛

到此一遊，吹下蒲公英

唔好再用呢啲消極標題啦

唉 無論內容係點
大家唔好再縱容呢啲標題黨
一係就自己用好啲語氣開post

拉post 記得

熱門連啲成個禮拜前出既廢post都有
愈來愈少行動post

推推推

個個都係咁，好心淡。

轉地方

Pisg

…

萬事小心

咪傻啦，行動post仲邊有人睇兒登

W

擺明係圈套
咪鬼踩
手足一個都不能少

無必要硬碰！
反而18區要人

傻閪

無人講咪你講囉 好委屈你咩屌
況且又唔係無人講屌

行動post逐個推

一個post都無
pr公司又贏

根本全部人都要入元朗！唔打得嘅就街坊裝做哨！

全部帶遮！

人數先係王道 唔好freeride!!!

落手做野的做完即閃
冇gear嘅唔好走先 留後 (雖然都聽班鄉黑會搞事)

大家加油 醒水 睇路！

街坊裝可以去元朗？
落手嘅自己靜靜另覓地方？

9721 唔見人

真係成個熱門都無

可唔可以唔撚好再用依啲標題

咪on9
班賤種見人就斬

推 721

Pish

其實要諗下新對策

作為元朗人我只講一句: 要記念64唔通年年走去天安門咩

其實係咪唔記得咩叫Be Water? 呢排疫情緊張，就應該就著疫情去搞，諗新野。

元朗連儂牆今朝早就有鄉黑帶隊破壞
提醒我哋今日係第8個月

驚就唔好出街😆

元朗國無人時份

真心一問 咁即係邊到
當你講左個地址 班狗又可以再部署
唔公開講又集唔到人 咁點樣先叫無中計
成日屌行動post推唔郁 但推郁左又話伏
真係神又係連登仔 鬼又係連登仔
上次又係叫人唔好入將軍澳 十八區悼念 最後結果就係有心人去哂將軍澳 其他地方0活動
咁究竟係咩活動先會無人吹風有伏

又係呢啲標題不過行動post推

冇人講
冇人講你老母

港鐵大把站啦🤷🏻‍♂️

必殺·屌你冇人講

見到有人話狗賊提附近老人院 居民要關好門窗

未fc 大家睇路 我有懷疑其實對家係放風搞你 實質上係唔想個個月21號都要停

講到尾咪就係香港人錫身囉
成日話前線自行決定 問題連元朗都無聚人 前線點自行決定留元朗打定趁元朗多人去開花
其實想放棄不如一早講 唔好賣哂最有心既人啦

推
但希望唔好再用冇人講 好柒煩 冇人講咪你講

幫推

我有個諗法 既然港鐵唔封站 咁不如利用佢唔封站
諗下721之前港鐵未比人屌停駛前係點玩
不過小心cctv

係時候要改戰術喇, 用生化武器呀吖
俾啲錢, 搵啲已經確診中咗武肺既大陸雞嚟色誘黑警呀吖

Up

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

你呢啲標題倒緊米咋

今轉21號危險指數極高
1.尋日定前日朝早tg gp有銳武入左元朗
2.有張濕鳩藍屍打曱甴活動poster
3.黨鐵未封站(個個月21號都封)
隨時鄉黑打手足,黑警捉手足 當守衛元朗

想轉地方 但又唔知點先聚到好多人

拉

雖然想po篇潮文屌樓主用冇人講做標題
但係幫你推咗先 呢個po重要

想俾人打俾人拉就入黎元朗囉dllm

同埋無人講咪你講囉屌

Iq25都知要轉場

推，唔好出

呢堆point都唔太關事
只係疫情咁樣唔適合聚集

同意，
而家好難吹大雞
入到去只會損兵折將
手足很珍貴

b

屠村

上

最緊要靈活變通 be water

Be careful

要be water

幫手推啊

唉又一個月

推，唔好入

推爆呢個post
不停有啲鬼鬼地既post 叫人去左先走左先
但乜都唔講，制剩係話去正先，到時等現場手足決定

tui

我會出cwb行街刺激經濟

前面仲有23條

推呀 轉地方 謹記be water

第一，元朗易入難出，班鄉黑比我們熟路，但班柒頭威脅唔大，佢地只係爛頭卒(大部分都係阿叔)，主要係驚班警甴黃雀在後。
第二，班狗基本上做咩都冇人管到，仲要元朗鄉黑合作，我相信受傷機會大增，手足損失機率上升。
第三，狗車一早已經進入哂去準備，前日又影到裝甲車入元朗，聽日就算冇鄉黑都一定黎料。
第四，狗鐵唔封都真係好撚奇怪。

「咁你講撚哂啦，以後係咪唔洗出黎抗爭?」
錯，班狗聽日又想製造「無警時份」，出班鄉黑任玩，之後再出黎捉人。咁我地就借力打力，聽日我地製造「冇人時份」。我地再用文宣大煲「香港警察再次唔保護平民」。到時班狗拉班白衣人又死，唔拉就我地任講。輿論一直都係我們強而有力嘅武器，班狗無論做咩事都唔會拎到我們係輿論方面嘅主導權。當我地硬踫冇優勢就以柔制剛，當我地有把握就勇往直前，呢個唔係就係我地講到依家嘅Be water咩?

「咁我地聽日就係屋企掛機?乜都唔洗做?」
又錯啦，我地聽日唔好入元朗，但唔代表我地唔可以出街玩wo，唱下K( eg.商場唱榮光又得)，掃下街出黎鳩嗚下又得，夜晚睇情況睇下點記念7．21又得。大家發揮創意啦

班鄉黑垃圾
要打一早係728個陣打左
洗等到而家？

擺明古怪，所以唔會入元朗，反而應該要去其他地方

個劇本係
手足入去挑機，鄉黑保家衛族
黑警介入維持秩序

721已經釘在恥辱柱上
唔需要做多餘野俾班狗spin走件事

為咗所謂嘅紀念 又去送死

自己區開花，既方便又安全，參與度又最高，狗又集中唔到

不過要搵發起人好難

pudh

竟然冇人講？我正式宣布活動已完

up

去元朗站前後一兩個站ok?
無理由明知有伏都去

只要封咗兩個黨鐵站 就好難走

what

永遠記得721掉轉頭走個兩隻PC曱甴

無話唔抗爭
抗爭唔一定係元朗

但係對家一陣一定吹風入元朗
又會出鬼扮比鄉黑打
然後叫你地入去幫拖
又會話手足變condom
等d心軟人入去被打被拉

不過，對家點都有哂計劃
只要唔中計，對家d計劃就廢哂
721唔一定要x21先提大眾
根本上我地日日都提緊
無必要硬碰硬

錯手無推
推一下

去元朗行街睇戲食飯唔犯法 你夠薑宵禁

變返同溫層

今次真係少po講

全港開花唱k遊商場
咁係咪全港無警？

blocked 拉

Push 721 721

時事貼女同身材post都有人覆

我又推下你，始終入元朗成本太高又一定唔會太多人

市區地鐵站都有靜坐，或者趁堆狗入晒元朗食西北風時，我地係市區做返文宣

係

推下先

有鬼做戲真係要提防，要fc先

啱
設好局等你入

又冇人講
屌你老母

太子元朗調轉搞
721去太子 831入元朗

仲入去送頭傻的嗎

真心無需要打一場冇把握既仗

都可以架

其實都唔駛太定時

推爆

入元朗飲個茶

街外人唔好去啦 真心
元朗 天水圍 屯門以外既人唔好去

屌你老母臭閪 冇人講啊 唔撚想知啊

土

對家玩文宣叻咗好多

只要係紀念緊721 地點係邊重要咩？段回憶係所有香港人心入面記住就得

推正經post！

不嬲都係咁 唔係咁耐都唔明咩叫Be water

閘大大

唔入元朗，咁搞放映會得唔得

如果元朗真係一個局 有哂部處請君入甕
而我地個問題係想轉場又無得集人
不如利用今次唔封站 用鐵轉場 打亂佢地個大圍捕？

推啊

831就係咁其實班仆街可以唔比鐵開車 好似我地和你塞咁樣

7.21
8.31
10.1

今日隨時打人

推
但希望樓主下次唔好做標題黨

今日大家小心！

睇十次笑十次

推啦

721 831

唔出啦 又係象徵式又唔係打 叫班拎仔去送死咩，出又比人濫捕
等全民勇個日先啦

係啦屌，無啦啦周柏豪乜春又係熱門

元朗唔封分明有鬼
中國廢炎下集唔到人真係唔好衝動

等班垃圾鄉黑自己同黑警交叉感染好過

我改一改篇嘢你就知你自己有幾撚重左膠色彩

你唔撚鐘意咪好聲好氣叫人下次唔好
歐洲有啲左膠態度好d中國都話會改善
你以為全世界都知道"唔通報疫情"=大爆發?

中國肯投入抗疫都要俾你班友屌
你自己問心有撚冇幫手支持醫護啊
如果你班人用屌中國嘅力去支持醫護
唔通報疫情自然冇生存空間冇必要啦

一打自己吞撚咗佢啦屌你老母臭閪

手足小心 要組隊先出

推啊屌

今晚個人認為唔好入元朗 勿送頭 今年對準23條

快撚啲推上熱門

標題寫到咁。。。直接啲啦

而家已經冇晒行動post. 喇

轉場玩係好選擇， 冇必要喺對方指定嘅地方及指定嘅時間畀人圍攻

推啊！！！！！

仲出黎做乜

推吖屌

成個熱門得呢個post講緊今日行動

屌你煩撚夠未我開個正經po就係到屌標題，屌我都由尻你，我個標題的確改得閪，我認。但過左晚仲屌緊，屌埋其他人，煩唔撚煩呀，成個怨婦咁撚樣

檢討加改善都係我要做嘅野，關其他人閪事呀？屌其他人把撚呀槍口對準啲啦仆街仔，不過如果你識對準槍口就唔會因為個一兩句野屌成晚啦，得罪講句你追擊班狗都冇咁撚落力。唔想傾咪撚阻住啦，冇人逼你入黎啊

推 不推膠po

屌你班垃圾cc台撚真係好撚戇鳩

送頭大會不了

屋企張床要人，革命不了

認錯認得好撚有誠意啊屌你老母
你反駁我每一句都唔撚見得你覺得自己錯咁款喎
我而家就係要捧打落水狗
醒水就靜靜地收皮重新開過個post啦屌你老母
又要做標題黨又要唔屌得

你咪屌囉傻閪怨婦

叫番句口號先啦「光覆CC台，標題革命」

藍絲一早出左張POSTER話打曱甴, 然後元朗唔關站,
原因係:
1. 嚇和理非,唔敢出黎
2. 等勇武帶工具"覆桌" 原來係假既, 再大圍捕 & SS 一獲拉晒

第2點,第2點,第2點
好重要, 好重要, 好重要

今次一定大班記者在場
我唔係好信再有721發生, 上次都未搞掂, 又黎一次, 班Popo死緊

721靜坐, 請唔好帶任何文具,
101% 逐個Check 唔好比Popo有藉口入拉你

**建議只帶 背囊(放本書), 正常長遮/縮骨遮 (可能落雨),口罩,文宣,手機**

*****唔該廣傳比各位手足*****

惱羞成怒啊傻仔？
你唔撚認錯唔撚追擊得啊？
屌標題黨同屌狗有衝突架？
我屌標題黨係因為我怨婦？
你做標題黨關我自己個人撚事？
做標題黨仲咁撚串我唔屌你屌邊個？

又block多個標題黨
內文都唔洗睇

Block我未啫叫埋其他人block我咪收到我皮囉
唔洗燥wo

建議唔錯 靜坐嘅靜坐 開花嘅開花

咁你咪啫係堅持自己做標題黨好威威囉戇鳩仔
講到我屌錯你咁
block唔block你又關乜撚嘢事
講嘢都唔撚對題
要講block嘅話，你自己碌一碌上面睇下幾多人block你都知你自己柒啦屌你老母
講嘢冇撚邏輯

一句講晒，你做標題黨就抵屌，你做得標題黨就冇資格話人屌你

一句講哂B仔 你仲惡過共產黨呀

Push notifications

同埋突然有一大堆我個乜乜乜係白警 放料出嚟 大家唔好完全信晒 要有個防備心

手動正皮

標題0分 內容滿分